有冇巴絲發夢識到人?

仲一齊左?
好奇問一問

利申 兒女私情應該放埋一邊

因為發夢同佢frd返
一齊左
依家分左手

點解分左手?

佢話一齊嘅時候唔開心wor

發夢就唔好仲諗住啲女啦

Stay alerted都嚟唔切啦

識到人定識到女???
發夢d 女多數都有仔陪住